其實俾幣少呃9個班傻西傻鳩唔俾幣少呃既話會俾邊個呃？

保險佬？財經佬？地產佬？風水佬？